影記者大頭相，點解冇人講

頭先見到無線報道先知

係警察記招咁大膽影記者大頭相？仲要冇記者證。
如果廣州電台話佢係香港部門嘅，應該有記者證架？
點解冇都可以入到去？
影啲相有咩用途？
哩個阿嬸好有可疑

Push!

香港人 我地818係過二百萬㗎!
[非專業(2)] [徇眾要求] 我想用我嘅統計學幫下民陣

警方記招完結後記者不滿！

啲post 推得太快

原來係一直都有人影大頭相

信報記者俾人斬分分鐘唔係意外

推

我哋都要幫吓啲新聞工作者呀

仲要即刻用wechat send出去

個呀嬸有無人起下底

佢係大陸受採訪話大陸記者俾香港記者蝦